[愛國糞青更勇武] 美駐港總領事館收到可疑粉末信件

美國駐港總領事館內發現少量可疑粉末，警方接報到場調查，總領事館暫停辦理簽證服務。

警方一度封閉美國總領事館對開的花園道行人路，爆炸品處理組人員亦奉召到場，部份進入總領事館的警員要戴上防毒面罩，亦有穿戴防護衣人員入內。

警方是在上午九時許接到總領事館職員報案，表示收到有可疑白色粉末，暫時列作求警協助處理，據了解，發現白色粉末是在領事館交收文件的位置，檢驗後發現是沒有危險的化學物品，總領事館表示簽證服務全日取消，有預約今日到總領事館辦理申請簽證手續的市民收到短訊表示總領事館要臨時關閉，全部面見取消，要重新預約。